msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-28T22:31:55+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-28T22:31:55+00:00\n"
"Language: \n"


#: build/index.js
msgid "You can edit markdown in a VSCode-like editor on the block editor."
msgstr "您可以在区块编辑器中使用类似 VSCode 的编辑器来编辑 Markdown。"


#: build/index.js
msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: build/index.js
msgid "Settings Panel"
msgstr "设置面板"

#: build/index.js
msgid "Loading settings information..."
msgstr "正在加载设置信息…"

#: build/index.js
msgid "Text Update"
msgstr "文本更新"

#: build/index.js
msgid "Open Other Settings"
msgstr "打开其他设置"

#: build/index.js
msgid "Front Theme"
msgstr "前端主题"

#: build/index.js
msgid "Admin Theme"
msgstr "管理后台主题"

#: build/index.js
msgid "Monaco Editor Theme"
msgstr "Monaco 编辑器主题"

#: build/index.js
msgid "Prism Theme"
msgstr "Prism 主题"

#: build/index.js
msgid "This will update the options used globally, but you will need to reload the page for the changes to take effect."
msgstr "这些设置将全局生效，但需要重新加载页面才能应用更改。"

#: build/index.js
msgid "Accept"
msgstr "确认"

#: build/index.js
msgid "Updating settings..."
msgstr "正在更新设置…"

#: build/index.js
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: build/index.js
msgid "Font Family"
msgstr "字体"

#: build/index.js
msgid "Font Size"
msgstr "字号"

#: build/index.js
msgid "undo"
msgstr "撤销"

#: build/index.js
msgid "redo"
msgstr "重做"

#: build/index.js
msgid "find"
msgstr "查找"

#: build/index.js
msgid "replace"
msgstr "替换"

#: build/index.js
msgid "Restore the editor to normal size."
msgstr "恢复编辑器为正常大小"

#: build/index.js
msgid "Maximize the editor."
msgstr "最大化编辑器"

#: build/index.js
msgid "Add blog card"
msgstr "添加博客卡片"

#: build/index.js
msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

#: build/index.js
msgid "Add Blog Card"
msgstr "添加博客卡片"

#: build/index.js
msgid "Add Link"
msgstr "添加链接"

#: build/index.js
msgid "Create a new table."
msgstr "创建新表格"

#: build/index.js
msgid "Your code here..."
msgstr "在此输入代码…"

#: build/index.js
msgid "current level"
msgstr "当前级别"

#: build/index.js
msgid "lower level"
msgstr "下一级别"

#: build/index.js
msgid "Insert Heading level ${index} ${detail}."
msgstr "插入标题级别 ${index}（${detail}）"

#: build/index.js
msgid "format table"
msgstr "格式化表格"

#: build/index.js
msgid "Heading Level"
msgstr "标题级别"
